{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2650897?place[place_type]=GID&place[gid]=2650897&place[latitude]=36.0564198&place[longitude]=127.6011218&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양각산펜션"
    },
    "text": "赤壁江車で4分の距離に位置するペンションは、ドラマ『宮廷女官チャングムの誓い』のロケ地として知られています。 黄土と原木でインテリアを施し健康を考慮して設計されており、すべての客室はお客様の便宜のために広い空間を提供しています。 ペンションは2人から最大10人まで収容できます。 ご利用時間はチェックインが14:30からチェックアウトが11:00までです。 未成年者は同伴者の許可を得てから入室でき、同伴ペットは入室できません。 バーベキュー施設を利用したい場合、2~3人は10,000ウォン、4~5人は20,000ウォン、6~10人は30,000ウォン、11人以上は40,000ウォンの追加料金がかかります。 バーベキューの利用は22時まで可能です。 安全のためろうそくは使用が禁止されており、悩みに備えて火災予防に特に注意しなければなりません。 また、客室と施設は次のユーザーのためにきれいに使用する必要があります。 食べ物やその他のゴミは分別して捨てなければならず、過度な音や爆竹は他のチームの休息を妨げるので自制しなければなりません。 室内では肉を焼いてはならず、男女同室での宿泊は不可能なので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "赤壁江車から4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのインテリアはどのようになっていますか？",
            "answer": "黄土と原木でインテリアを施されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は最大何人まで収容できますか？",
            "answer": "2人から最大10人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:30からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は同伴者の許可を得てから入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "同伴ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "2~3人は10,000ウォン、4~5人は20,000ウォン、6~10人は30,000ウォン、11人以上は40,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ろうそくは使用できますか？",
            "answer": "安全のため、ろうそくの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用後は何をする必要がありますか？",
            "answer": "客室や施設は次のユーザーのためにきれいに使用する必要があります。食べ物やその他のゴミは分別して捨てなければならず、過度な音や爆竹は他のチームの休息を妨げるので自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "室内で肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "室内では肉を焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 465
    }
}